幫民陣諗到一個升級方法：將指揮權交俾港獨組織

俾個期限
假如政府限時內再唔回應訴求，限期過後民陣就會將大台同現場民眾指揮權交俾港獨組織，民陣轉為輔助角色
有冇得諗？

你用愛與和平感化民陣？

你不如叫共產黨比香港獨立

有時覺得佢地巴不得社會越亂
得唔到一個真正和平和諧嘅局面
社會越動盪越多不滿
佢地越可以搞遊行籌務經費

民陣自拆大台？

馬後炮講句，其實真係唔應該宣布遊行結束，速龍尋晚係連留守就咁坐喺度嘅人都照打，就算話要承受風險，但都應該盡可能保護。真係承受唔起風險嘅人要走自然會走架啦，使咩官方話結束。

因為官方宣布結束，有咩事民陣唔駛上身

其實原本構想係本土勇武組織
不過唯一配得上呢個名既本民前已經......

事到如今，民陣唔可以唔想上身，咁嘅話仲做咩嘢遊行主辦單位？我自己好憎嘅社記，尋日都因為要開路被人拉咗啦。

你自行散水後個大台都係要拆架啦
倒不如將佢交俾其他有需要既組織

想佢交比行動派就無可能架啦
佢地交支咪比中箭叫人陪中箭鳩坐都有d機會